# Language zhs translations for leonis_v package.
# Copyright (C) 2011 2010 Google. All rights reserved.
# This file is distributed under the same license as the leonis_v package.
# Automatically generated, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Leonis 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: dbarten@niksoftware.com\n"
"POT-Creation-Date: 2012-08-15 08:32+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2012-08-15 08:40+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:55
#: ../src/fgraph/Model.cpp:145
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:56
#: ../src/fgraph/Model.cpp:65
#: ../src/fgraph/Model.cpp:70
msgid "Highlights"
msgstr "亮点"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:56
msgid "Brightness (Highlights)"
msgstr "亮度（亮点）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:57
#: ../src/fgraph/Model.cpp:66
msgid "Midtones"
msgstr "中调"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:57
msgid "Brightness (Midtones)"
msgstr "亮度（中调）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:58
#: ../src/fgraph/Model.cpp:67
#: ../src/fgraph/Model.cpp:69
msgid "Shadows"
msgstr "阴影"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:58
msgid "Brightness (Shadows)"
msgstr "亮度（阴影）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:59
msgid "Dynamic Brightness"
msgstr "动态亮度"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:60
#: ../src/fgraph/Model.cpp:147
msgid "Contrast"
msgstr "对比度"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:61
msgid "Soft Contrast"
msgstr "柔和对比度"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:62
#: ../src/fgraph/Model.cpp:151
msgid "Amplify Whites"
msgstr "放大白色"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:63
#: ../src/fgraph/Model.cpp:153
msgid "Amplify Blacks"
msgstr "放大黑色"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:64
#: ../src/fgraph/Model.cpp:149
msgid "Structure"
msgstr "细节强度"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:65
msgid "Structure (Highlights)"
msgstr "细节强度（亮点）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:66
msgid "Structure (Midtones)"
msgstr "细节强度（中调）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:67
msgid "Structure (Shadows)"
msgstr "细节强度（阴影）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:68
#: ../src/fgraph/Model.cpp:155
msgid "Fine Structure"
msgstr "精细细节强度"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:69
msgid "Shadow Protection"
msgstr "阴影防护"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:70
msgid "Highlight Protection"
msgstr "亮度防护"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:71
msgid "Hue"
msgstr "色调"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:71
msgid "Color Filter Hue"
msgstr "颜色滤镜色调"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:72
#: ../src/fgraph/Model.cpp:89
#: ../src/fgraph/Model.cpp:90
#: ../src/fgraph/Model.cpp:91
#: ../src/fgraph/Model.cpp:92
#: ../src/fgraph/Model.cpp:93
msgid "Strength"
msgstr "强度"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:72
msgid "Color Filter Strength"
msgstr "颜色滤镜强度"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:73
#: ../src/gui/ColorFilterPanel.cpp:229
msgid "Red"
msgstr "红色"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:73
msgid "Film Sensitivity (Red)"
msgstr "胶片灵敏度（红色）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:74
#: ../src/gui/ColorFilterPanel.cpp:239
msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:74
msgid "Film Sensitivity (Yellow)"
msgstr "胶片灵敏度（黄色）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:75
#: ../src/gui/ColorFilterPanel.cpp:244
msgid "Green"
msgstr "緑色"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:75
msgid "Film Sensitivity (Green)"
msgstr "胶片灵敏度（绿色）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:76
msgid "Cyan"
msgstr "青色"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:76
msgid "Film Sensitivity (Cyan)"
msgstr "胶片灵敏度（青色）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:77
#: ../src/gui/ColorFilterPanel.cpp:249
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:77
msgid "Film Sensitivity (Blue)"
msgstr "胶片灵敏度（蓝色）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:78
msgid "Violet"
msgstr "紫罗兰色"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:78
msgid "Film Sensitivity (Violet)"
msgstr "胶片灵敏度（紫罗兰色）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:79
msgid "Amount"
msgstr "数值"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:79
msgid "Vignette Amount"
msgstr "黑角数值"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:80
msgid "Circle"
msgstr "圆圈"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:80
msgid "Vignette Shape"
msgstr "黑角形状"

#. TRANSLATORS: The string "Size" is what is displayed in the history
#. browser when the size / diameter of a control point is changed.
#: ../src/fgraph/Model.cpp:81
#: ../src/fgraph/Model.cpp:94
#: ../src/fgraph/Model.cpp:95
#: ../src/fgraph/Model.cpp:96
#: ../src/fgraph/Model.cpp:97
#: ../src/fgraph/Model.cpp:102
#: ../src/fgraph/Model.cpp:143
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:81
msgid "Vignette Size"
msgstr "黑角大小"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:82
msgid "Grain per pixel"
msgstr "每像素的微粒"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:83
msgid "Soft"
msgstr "柔和"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:83
msgid "Grain Hardness"
msgstr "微粒粗度"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:84
msgid "Silver Hue"
msgstr "银色色调"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:85
msgid "Paper Hue"
msgstr "纸张色调"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:86
msgid "Balance"
msgstr "平衡"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:86
msgid "Toning Balance"
msgstr "调平衡"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:87
msgid "Silver Toning"
msgstr "银色调"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:88
msgid "Paper Toning"
msgstr "纸张调"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:89
msgid "Toning Strength"
msgstr "调强度"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:90
msgid "Burn Edges Strength (Left)"
msgstr "燃烧边缘强度（左边）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:91
msgid "Burn Edges Strength (Right)"
msgstr "燃烧边缘强度（右边）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:92
msgid "Burn Edges Strength (Top)"
msgstr "燃烧边缘强度（上方）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:93
msgid "Burn Edges Strength (Bottom)"
msgstr "燃烧边缘强度（下方）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:94
msgid "Burn Edges Size (Left)"
msgstr "燃烧边缘大小（左边）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:95
msgid "Burn Edges Size (Right)"
msgstr "燃烧边缘大小（右边）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:96
msgid "Burn Edges Size (Top)"
msgstr "燃烧边缘大小（上方）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:97
msgid "Burn Edges Size (Bottom)"
msgstr "燃烧边缘大小（下方）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:98
#: ../src/fgraph/Model.cpp:99
#: ../src/fgraph/Model.cpp:100
#: ../src/fgraph/Model.cpp:101
msgid "Transition"
msgstr "过渡"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:98
msgid "Burn Edges Transition (Left)"
msgstr "燃烧边缘过渡（左边）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:99
msgid "Burn Edges Transition (Right)"
msgstr "燃烧边缘过渡（右边）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:100
msgid "Burn Edges Transition (Top)"
msgstr "燃烧边缘过渡（上方）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:101
msgid "Burn Edges Transition (Bottom)"
msgstr "燃烧边缘过渡（下方）"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:102
msgid "Border Size"
msgstr "边框大小"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:103
msgid "Spread"
msgstr "铺盖"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:103
msgid "Border Spread"
msgstr "边框铺盖"

#. TRANSLATORS: this is a string for the left hand side of a "Grunge" slider for the image borders (Clean..Rough)
#: ../src/fgraph/Model.cpp:105
msgid "Clean"
msgstr "清澈"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:105
msgid "Border Roughness"
msgstr "边框粗糙度"

#. TRANSLATORS: The abbreviation "Br" stands for "Brightness".
#: ../src/fgraph/Model.cpp:145
msgid "Br"
msgstr "Br"

#. TRANSLATORS: The abbreviation "Co" stands for "Contrast".
#: ../src/fgraph/Model.cpp:147
msgid "Co"
msgstr "Co"

#. TRANSLATORS: The abbreviation "St" stands for "Structure".
#: ../src/fgraph/Model.cpp:149
msgid "St"
msgstr "St"

#. TRANSLATORS: The abbreviation "AW" stands for "Amplify Whites".
#: ../src/fgraph/Model.cpp:151
msgid "AW"
msgstr "AW"

#. TRANSLATORS: The abbreviation "AB" stands for "Amplify Blacks".
#: ../src/fgraph/Model.cpp:153
msgid "AB"
msgstr "AB"

#. TRANSLATORS: The abbreviation "FS" stands for "Fine Structure".
#: ../src/fgraph/Model.cpp:155
msgid "FS"
msgstr "FS"

#. TRANSLATORS: The abbreviation "SCl" stands for "Selective Colorization".
#: ../src/fgraph/Model.cpp:157
msgid "SC"
msgstr "SC"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:157
msgid "Selective Colorization"
msgstr "选择性着色"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:206
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1925
#: ../src/preset_translations.cpp:3
#: ../host_integration/photoshop/common/LeonisApplicationPhotoshop.cpp:63
msgid "000 Neutral"
msgstr "000 中性"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:828
msgid "TONE CURVE"
msgstr "调曲线"

#: ../src/fgraph/Model.cpp:828
msgid "Adjust curve"
msgstr "调整曲线"

#: ../src/gui/ColorFilterPanel.cpp:37
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: ../src/gui/ColorFilterPanel.cpp:104
#: ../src/gui/ColorFilterPanel.cpp:218
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:192
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:587
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:835
msgid "COLOR FILTER"
msgstr "彩色滤镜"

#: ../src/gui/ColorFilterPanel.cpp:218
msgid "Filter"
msgstr "滤镜"

#: ../src/gui/ColorFilterPanel.cpp:225
#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:163
#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:212
msgid "Neutral"
msgstr "中性"

#: ../src/gui/ColorFilterPanel.cpp:234
msgid "Orange"
msgstr "橙色"

#. TRANSLATORS: "Move" is an action that is carried out on items
#: ../src/gui/ControlPointCommands.cpp:171
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: ../src/gui/ControlPointListWidget.cpp:49
msgid "Show / hide selection of Control Point"
msgstr "显示 / 隐藏选择的控制点"

#: ../src/gui/ControlPointListWidget.cpp:50
msgid "Show / hide effect of Control Point"
msgstr "显示 / 隐藏控制点的效果"

#: ../src/gui/ControlPointListWidget.cpp:138
msgid "Control Points"
msgstr "控制点"

#: ../src/gui/ControlPointListWidget.cpp:188
msgid "Add a Control Point to the image"
msgstr "添加控制点到图像"

#: ../src/gui/ControlPointListWidget.cpp:190
msgid "Add Control Point"
msgstr "添加控制点"

#: ../src/gui/ControlPointListWidget.cpp:229
msgid "Show / hide selection for all Control Points"
msgstr "显示 / 隐藏所有选择的控制点"

#: ../src/gui/ControlPointListWidget.cpp:250
msgid "Click to group the selected Control Points"
msgstr "点击来编组已选择的控制点"

#: ../src/gui/ControlPointListWidget.cpp:251
msgid "Click to ungroup Control Points"
msgstr "点击来拆散控制点组群"

#: ../src/gui/ControlPointListWidget.cpp:252
msgid "Click to duplicate Control Points"
msgstr "点击来复制控制点"

#: ../src/gui/ControlPointListWidget.cpp:253
msgid "Click to delete all selected Control Points"
msgstr "点击来删除所有选择的控制点"

#. TRANSLATORS: The string "Activate" appears in the history browser
#. when a control point is activated
#: ../src/gui/ControlPointListWidget.cpp:376
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:387
#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivate.cpp:43
#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:91
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#. TRANSLATORS: The string "Deactivate" appears in the history browser
#. when a control point is deactivated
#: ../src/gui/ControlPointListWidget.cpp:380
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:387
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#. TRANSLATORS: Please leave %*, %1, %2 etc. as they are because they
#. are needed by the program.
#: ../src/gui/ControlPointNamer.cpp:47
#: ../src/gui/ControlPointNamer.cpp:108
msgid "Control Point %*"
msgid_plural "Control Points %*"
msgstr[0] "控制点 %*"
msgstr[1] "控制点 %*"

#. TRANSLATORS: Please leave %*, %1, %2 etc. as they are because they
#. are needed by the program.
#. TRANSLATORS: The "%*" will be replaced by a list of items to
#. group (e.g. "Control Points 1, 2"). Please put a "%*" at the
#. appropriate place in your translation.
#: ../src/gui/ControlPointNamer.cpp:54
#: ../src/gui/ControlPointNamer.cpp:117
#: ../src/gui/UndoControlPointOverlay.cpp:150
msgid "Group %*"
msgid_plural "Groups %*"
msgstr[0] "组群 %*"
msgstr[1] "组群 %*"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:30
msgid "Grain"
msgstr "微粒"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:33
msgid "Sensitivity"
msgstr "灵敏度"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:36
msgid "Levels and Curves"
msgstr "层次和曲线"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:109
#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:160
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:195
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:632
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:844
msgid "FILM TYPES"
msgstr "胶片种类"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:140
msgid "Hard"
msgstr "粗"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:160
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1925
#: ../host_integration/photoshop/common/LeonisApplicationPhotoshop.cpp:63
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1441
msgid "Preset"
msgstr "预设"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:164
msgid "Kodak ISO 32 Panatomic X"
msgstr "Kodak ISO 32 Panatomic X"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:164
msgid "ISO 32"
msgstr "ISO 32"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:165
msgid "Ilford PAN F Plus 50"
msgstr "Ilford PAN F Plus 50"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:165
msgid "ISO 50"
msgstr "ISO 50"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:166
msgid "Agfa APX Pro 100"
msgstr "Agfa APX Pro 100"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:166
msgid "ISO 100"
msgstr "ISO 100"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:167
msgid "Fuji Neopan ACROS 100"
msgstr "Fuji Neopan ACROS 100"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:168
msgid "Ilford Delta 100 Pro"
msgstr "Ilford Delta 100 Pro"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:169
msgid "Kodak 100 TMAX Pro"
msgstr "Kodak 100 TMAX Pro"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:170
msgid "Ilford FP4 Plus 125"
msgstr "Ilford FP4 Plus 125"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:170
msgid "ISO 125"
msgstr "ISO 125"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:171
msgid "Kodak Plus-X 125PX Pro"
msgstr "Kodak Plus-X 125PX Pro"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:172
msgid "Agfa APX 400"
msgstr "Agfa APX 400"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:172
msgid "ISO 400"
msgstr "ISO 400"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:173
msgid "Ilford Delta 400 Pro"
msgstr "Ilford Delta 400 Pro"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:174
msgid "Ilford HP5 Plus 400"
msgstr "Ilford HP5 Plus 400"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:175
msgid "Ilford XP2 Super 400"
msgstr "Ilford XP2 Super 400"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:176
msgid "Kodak 400 TMAX Pro"
msgstr "Kodak 400 TMAX Pro"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:177
msgid "Kodak BW 400CN Pro"
msgstr "Kodak BW 400CN Pro"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:178
msgid "Kodak Tri-X 400TX Pro"
msgstr "Kodak Tri-X 400TX Pro"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:179
msgid "Fuji Neopan Pro 1600"
msgstr "Fuji Neopan Pro 1600"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:179
msgid "ISO 1600"
msgstr "ISO 1600"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:180
msgid "Ilford Delta 3200 Pro"
msgstr "Ilford Delta 3200 Pro"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:180
msgid "ISO 3200"
msgstr "ISO 3200"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:181
msgid "Kodak P3200 TMAX Pro"
msgstr "Kodak P3200 TMAX Pro"

#: ../src/gui/FilmTypesPanel.cpp:182
#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:236
#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:308
#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:385
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1328
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: ../src/gui/HistoryBrowser.cpp:221
msgid "Original Image"
msgstr "正本图像"

#. TRANSLATORS: this is the term to describe the group of the Stylebrowser (when applying a new style).
#: ../src/gui/HistoryBrowser.cpp:226
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1441
msgid "PRESETS"
msgstr "预设"

#: ../src/gui/HistorySlider.cpp:31
msgid "Click and drag to set the before state"
msgstr "点击和拖动到之前的状态"

#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1339
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1375
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1395
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1398
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1422
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1442
msgid "Loading image"
msgstr "载入图像"

#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1368
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1426
msgid "Could not open image file"
msgstr "无法打开图像文件"

#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1388
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1410
msgid "The file could not be opened because the color mode is not supported. Please check the color mode of the image, and ensure it is an RGB (8 or 16-bit) file."
msgstr "无法打开文件因为不是支持的色彩模式。请检查图像的色彩模式，并w确保是 RGB（8 或 16位）文件。"

#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1449
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1453
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1461
msgid "Precalculating"
msgstr "预先计算"

#. TRANSLATORS: this is a text for a message box after failing to compile a GPU shader. A SEP2 restart is necessary to fall back to CPU processing.
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1501
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1963
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1969
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1974
msgid "Error"
msgstr "错误"

#. TRANSLATORS: "Saving image" is used as progress indicator text when saving.
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1833
#: ../host_integration/photoshop/filter/PhotoshopLeonis.cpp:246
msgid "Saving image"
msgstr "保存图像"

#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1874
msgid "Not enough memory available to create a full resolution image for saving"
msgstr "没有足够的内存来创建一个完整的高分辨率图像"

#. TRANSLATORS: Please leave %*, %1, %2 etc as they are, because they are needed by the program.
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1879
#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1884
msgid "File cannot be written. Please check to ensure you have write access. The location that the file was tried to access was '%*'."
msgstr "不能写入文件。请检查以确保你有写入权限。文件试图访问的位置是 '%*'。"

#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1888
msgid "An unexpected error occurred while saving your image."
msgstr "当保存你的图像时候发生了错误。"

#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1963
msgid "The available graphics card does not meet the requirements and will have to be disabled. Please restart Silver Efex Pro 2, it will then process the images using the CPU."
msgstr "可用的图形卡不符合要求并将会被禁用。请重新启动 Silver Efex Pro 2，图像将会通过 CPU 来处理。"

#: ../src/gui/LeonisApplication.cpp:1969
msgid "There was not enough memory available to process the image."
msgstr "没有足够的内存来处理图像。"

#: ../src/gui/LeonisImageWidget.cpp:73
msgid "Navigator"
msgstr "导航器"

#. TRANSLATORS: Please put the translation for "SELECTIVE ADJUSTMENTS" in
#. upper case if that is possible in the writing system you are translating to
#. TRANSLATORS: Please put the translation for "SELECTIVE ADJUSTMENTS" in
#. upper case if that is possible in the writing system you are
#. translating to
#: ../src/gui/LeonisImageWidget.cpp:302
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:189
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:542
#: ../src/gui/UndoControlPointOverlay.cpp:122
#: ../src/gui/UndoControlPointOverlay.cpp:146
#: ../src/gui/UndoControlPointOverlay.cpp:156
#: ../src/gui/UndoControlPointOverlay.cpp:187
#: ../src/gui/UndoControlPointOverlay.cpp:198
msgid "SELECTIVE ADJUSTMENTS"
msgstr "选择性调整"

#: ../src/gui/LeonisImageWidget.cpp:302
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:819
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:835
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:844
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:862
msgid "Reset"
msgstr "重设"

#: ../src/gui/LeonisImageWidget.cpp:303
msgid "Do you really want to delete all control points?"
msgstr "你是否要删除所有的控制点？"

#: ../src/gui/LeonisMenuBar.cpp:39
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ../src/gui/LeonisMenuBar.cpp:45
msgid "Hide %1"
msgstr "隐藏 %1"

#: ../src/gui/LeonisMenuBar.cpp:53
msgid "Hide Others"
msgstr "隐藏其它"

#: ../src/gui/LeonisMenuBar.cpp:58
msgid "Show All"
msgstr "显示所有"

#: ../src/gui/LeonisMenuBar.cpp:70
msgid "File"
msgstr "文件"

#: ../src/gui/LeonisMenuBar.cpp:72
msgid "Open Images..."
msgstr "打开图像..."

#: ../src/gui/LeonisMenuBar.cpp:83
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:175
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:178
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:418
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:819
msgid "GLOBAL ADJUSTMENTS"
msgstr "调整所有"

#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:197
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:666
#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:862
#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:144
#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:206
#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:295
#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:375
#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:469
#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:561
#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:627
msgid "FINISHING ADJUSTMENTS"
msgstr "完成调整"

#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:209
msgid "LOUPE & HISTOGRAM"
msgstr "放大镜与直方图"

#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:387
#: ../src/preset_translations.cpp:43
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:328
msgid "All"
msgstr "所有"

#: ../src/gui/LeonisSidePanel.cpp:505
msgid "Tonality Protection"
msgstr "调性保护"

#: ../src/gui/LoupeHistogramWidget.cpp:88
#: ../src/gui/LoupeHistogramWidget.cpp:106
msgid "Lock the position of the Loupe"
msgstr "锁定放大镜的位置"

#: ../src/gui/LoupeHistogramWidget.cpp:104
msgid "Unlock the position of the Loupe"
msgstr "解锁放大镜的位置"

#: ../src/gui/LoupeHistogramWidget.cpp:182
msgid "Histogram"
msgstr "直方图"

#: ../src/gui/LoupeHistogramWidget.cpp:187
msgid "Loupe"
msgstr "放大镜"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:29
msgid "Toning"
msgstr "调"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:31
msgid "Vignette"
msgstr "黑角"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:33
msgid "Burn Edges"
msgstr "燃烧边缘"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:34
msgid "Image Borders"
msgstr "图像边框"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:47
#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:627
msgid "Vary Border"
msgstr "变化边框"

#. TRANSLATORS: this is a string for the right hand side of a "Grunge" slider for the image borders (Clean..Rough)
#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:175
msgid "Rough"
msgstr "粗糙"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:179
msgid "Rectangle"
msgstr "长方形"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:206
msgid "Toning Preset"
msgstr "调预设"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:212
msgid "1"
msgstr "1"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:213
msgid "2"
msgstr "2"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:213
msgid "Split Toners"
msgstr "分体式调"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:214
msgid "3"
msgstr "3"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:215
msgid "4"
msgstr "4"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:215
msgid "Selenium"
msgstr "硒"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:216
msgid "5"
msgstr "5"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:217
msgid "6"
msgstr "6"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:218
msgid "7"
msgstr "7"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:218
msgid "Blue Toner"
msgstr "蓝色调"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:219
msgid "8"
msgstr "8"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:220
msgid "9"
msgstr "9"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:221
msgid "10"
msgstr "10"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:221
msgid "Cyanotype"
msgstr "冷调"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:222
msgid "11"
msgstr "11"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:223
msgid "12"
msgstr "12"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:224
msgid "13"
msgstr "13"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:224
msgid "Coffee"
msgstr "咖啡"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:225
msgid "14"
msgstr "14"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:226
msgid "15"
msgstr "15"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:227
msgid "16"
msgstr "16"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:227
msgid "Copper Toner"
msgstr "铜色调"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:228
msgid "17"
msgstr "17"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:229
msgid "18"
msgstr "18"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:230
msgid "19"
msgstr "19"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:230
msgid "Sepia"
msgstr "棕褐色"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:231
msgid "20"
msgstr "20"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:232
msgid "21"
msgstr "21"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:233
msgid "22"
msgstr "22"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:233
msgid "Ambrotype"
msgstr "Ambrotype"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:234
msgid "23"
msgstr "23"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:235
msgid "24"
msgstr "24"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:236
msgid "25"
msgstr "25"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:295
msgid "Vignette Preset"
msgstr "黑角预设"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:300
#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:380
#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:474
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:301
msgid "Lens Falloff 1"
msgstr "镜头跌落 1"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:302
msgid "Lens Falloff 2"
msgstr "镜头跌落 2"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:303
msgid "Lens Falloff 3"
msgstr "镜头跌落 3"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:304
msgid "White Frame 1"
msgstr "白色框架 1"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:305
msgid "White Frame 2"
msgstr "白色框架 2"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:306
msgid "Black Frame 1"
msgstr "黑色框架 1"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:307
msgid "Black Frame 2"
msgstr "黑色框架 2"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:330
msgid "Select the center of the effect in the image preview"
msgstr "在预览图像选择效果的中心"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:332
msgid "Place Center"
msgstr "放置中心"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:375
msgid "Burn Edges Preset"
msgstr "燃烧边缘预设"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:381
msgid "All Edges 1"
msgstr "所有边缘 1"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:382
msgid "All Edges 2"
msgstr "所有边缘 2"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:383
msgid "All Edges (Soft) 1"
msgstr "所有边缘（柔和）1"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:384
msgid "All Edges (Soft) 2"
msgstr "所有边缘（柔和）2"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:410
msgid "Adjust the left edge"
msgstr "调整左方边缘"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:412
msgid "Adjust the top edge"
msgstr "调整上方边缘"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:414
msgid "Adjust the right edge"
msgstr "调整右方边缘"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:416
msgid "Adjust the bottom edge"
msgstr "调整下方边缘"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:469
msgid "Border Type"
msgstr "边框种类"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:475
msgid "Type 1"
msgstr "种类 1"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:476
msgid "Type 2"
msgstr "种类 2"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:477
msgid "Type 3"
msgstr "种类 3"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:478
msgid "Type 4"
msgstr "种类 4"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:479
msgid "Type 5"
msgstr "种类 5"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:480
msgid "Type 6"
msgstr "种类 6"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:481
msgid "Type 7"
msgstr "种类 7"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:482
msgid "Type 8"
msgstr "种类 8"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:483
msgid "Type 9"
msgstr "种类 9"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:484
msgid "Type 10"
msgstr "种类 10"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:485
msgid "Type 11"
msgstr "种类 11"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:486
msgid "Type 12"
msgstr "种类 12"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:487
msgid "Type 13"
msgstr "种类 13"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:488
msgid "Type 14"
msgstr "种类 14"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:521
msgid "Click to vary the border automatically"
msgstr "点击自动改变边框"

#: ../src/gui/StylizingPanel.cpp:561
msgid "Set Vignette Center"
msgstr "设置黑角中心"

#: ../src/gui/UndoControlPointOverlay.cpp:79
#: ../host_integration/photoshop/common/LeonisApplicationPhotoshop.cpp:249
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1501
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1535
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1644
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1681
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. TRANSLATORS: The "%*" will be replaced by a list of items to delete
#. (e.g. "Control Points 1, 2"). Please put a "%*" at the appropriate
#. place in your translation.
#: ../src/gui/UndoControlPointOverlay.cpp:126
msgid "Delete %*"
msgstr "删除 %*"

#: ../src/gui/UndoControlPointOverlay.cpp:127
msgid "Do you really want to delete all selected control points?"
msgstr "你是否要删除所有选择的控制点？"

#. TRANSLATORS: The "%*" will be replaced by a list of items to
#. ungroup (e.g. "Control Points 1, 2"). Please put a "%*" at
#. the appropriate place in your translation.
#: ../src/gui/UndoControlPointOverlay.cpp:160
msgid "Ungroup %*"
msgstr "拆散 %*"

#. TRANSLATORS: The "%*" will be replaced by a list of items to
#. add (e.g. "Control Points 1, 2"). Please put a "%*" at
#. the appropriate place in your translation.
#: ../src/gui/UndoControlPointOverlay.cpp:191
msgid "Add %*"
msgstr "添加 %*"

#. TRANSLATORS: The "%*" will be replaced by a list of items to
#. duplicate (e.g. "Control Points 1, 2"). Please put a "%*" at
#. the appropriate place in your translation.
#: ../src/gui/UndoControlPointOverlay.cpp:202
msgid "Duplicate %*"
msgstr "复制 %*"

#: ../src/gui/ZoneWidget.cpp:39
msgid "Show Zone %* area"
msgstr "显示 %* 区"

#. TRANSLATORS: This is a text part from the installer welcome page. The key text is "text1"
#: ../src/installer_and_LR.cpp:6
msgid "Welcome!"
msgstr "欢迎！"

#. TRANSLATORS: This is a text part from the installer welcome page. The key text is "text2"
#: ../src/installer_and_LR.cpp:8
msgid "Thank you for choosing Silver Efex Pro 2 from Google. To install your software, please click on the 'Continue' button below. The installer will automatically find the correct host locations to install Silver Efex Pro 2 to. To learn more about Silver Efex Pro 2, please visit www.niksoftware.com/sep2."
msgstr "多谢选用 Google 的人Silver Efex Pro 2。要安装软件，请点击以下的“继续”按钮。 安装向导会自动寻找安装 Silver Efex Pro 2 的路径。 要了解更多关于 Silver Efex Pro 2，请访问 www.niksoftware.com/sep2。"

#: ../src/preset_translations.cpp:4
msgid "001 Underexposed (EV -1)"
msgstr "001 曝光不足 (EV -1)"

#: ../src/preset_translations.cpp:5
msgid "002 Overexposed (EV +1)"
msgstr "002 过度曝光 (EV +1)"

#: ../src/preset_translations.cpp:6
msgid "003 High Contrast (harsh)"
msgstr "003 高对比度（严格）"

#: ../src/preset_translations.cpp:7
msgid "004 High Contrast (smooth)"
msgstr "004 高对比度（平滑）"

#: ../src/preset_translations.cpp:8
msgid "005 High Structure (harsh)"
msgstr "005 高细节强度（严格）"

#: ../src/preset_translations.cpp:9
msgid "006 High Structure (smooth)"
msgstr "006 高细节强度（平滑）"

#: ../src/preset_translations.cpp:10
msgid "007 High Key 1"
msgstr "007 高调 1"

#: ../src/preset_translations.cpp:11
msgid "008 High Key 2"
msgstr "008 高调 2"

#: ../src/preset_translations.cpp:12
msgid "009 Low Key 1"
msgstr "009 低调 1"

#: ../src/preset_translations.cpp:13
msgid "010 Low Key 2"
msgstr "010 低调 2"

#: ../src/preset_translations.cpp:14
msgid "011 Push Process (N +1.5)"
msgstr "014 推处理 (EV -2)"

#: ../src/preset_translations.cpp:15
msgid "012 Push Process (N +3.0)"
msgstr "012 推处理 (N +3.0)"

#: ../src/preset_translations.cpp:16
msgid "013 Grad ND (EV -1)"
msgstr "013 渐变镜 (EV -1)"

#: ../src/preset_translations.cpp:17
msgid "014 Grad ND (EV -2)"
msgstr "014 渐变镜 (EV -2)"

#: ../src/preset_translations.cpp:18
msgid "015 Full Dynamic (harsh)"
msgstr "015 完全动态（严格）"

#: ../src/preset_translations.cpp:19
msgid "016 Full Dynamic (smooth)"
msgstr "016 完全动态（平滑）"

#: ../src/preset_translations.cpp:20
msgid "017 Full Spectrum"
msgstr "017 全光谱"

#: ../src/preset_translations.cpp:21
msgid "018 Full Spectrum Inverse"
msgstr "018 逆全光谱"

#: ../src/preset_translations.cpp:22
msgid "019 Fine Art Process"
msgstr "019 精细艺术处理"

#: ../src/preset_translations.cpp:23
msgid "020 Fine Art (high key, framed)"
msgstr "020 精细艺术（高调，分幅）"

#: ../src/preset_translations.cpp:24
msgid "021 Triste 1"
msgstr "021 悲伤 1"

#: ../src/preset_translations.cpp:25
msgid "022 Triste 2"
msgstr "022 悲伤 2"

#: ../src/preset_translations.cpp:26
msgid "023 Wet Rocks"
msgstr "023 湿岩石"

#: ../src/preset_translations.cpp:27
msgid "024 Full Contrast and Structure"
msgstr "024 完整对比度和细节强度"

#: ../src/preset_translations.cpp:28
msgid "025 Silhouette EV +0.5"
msgstr "025 剪影 EV +0.5"

#: ../src/preset_translations.cpp:29
msgid "026 Dark Sepia"
msgstr "026 暗棕褐色"

#: ../src/preset_translations.cpp:30
msgid "027 Soft Sepia"
msgstr "027 软棕褐色"

#: ../src/preset_translations.cpp:31
msgid "028 Cool Tones 1"
msgstr "028 冷调 1"

#: ../src/preset_translations.cpp:32
msgid "029 Cool Tones 2"
msgstr "029 冷调 2"

#: ../src/preset_translations.cpp:33
msgid "030 Film Noir 1"
msgstr "039 悲观色彩 1"

#: ../src/preset_translations.cpp:34
msgid "031 Film Noir 2"
msgstr "031 悲观色彩 2"

#: ../src/preset_translations.cpp:35
msgid "032 Film Noir 3"
msgstr "032 悲观色彩 3"

#: ../src/preset_translations.cpp:36
msgid "033 Yellowed 1"
msgstr "033 泛黄 1"

#: ../src/preset_translations.cpp:37
msgid "034 Yellowed 2"
msgstr "034 泛黄 2"

#: ../src/preset_translations.cpp:38
msgid "035 Antique Plate I"
msgstr "035 仿古板 I"

#: ../src/preset_translations.cpp:39
msgid "036 Antique Plate II"
msgstr "036 仿古板 II"

#: ../src/preset_translations.cpp:40
msgid "037 Pinhole"
msgstr "037 针孔"

#: ../src/preset_translations.cpp:44
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:329
msgid "Classic"
msgstr "经典"

#: ../src/preset_translations.cpp:45
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:330
msgid "Modern"
msgstr "现代"

#: ../src/preset_translations.cpp:46
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:331
msgid "Vintage"
msgstr "复古"

#: ../host_integration/photoshop/common/LeonisApplicationPhotoshop.cpp:61
msgid "Initial Adjustments"
msgstr "初始调整"

#: ../host_integration/photoshop/common/LeonisApplicationPhotoshop.cpp:248
msgid "Silver Efex Pro 2 has identified that the active layer is a Smart Object and will now operate as a Smart Filter. The Brush button will be deactivated, and the effect will be applied to the current layer."
msgstr "Silver Efex Pro 2 鉴定活性层是智能对象并把它当作为智能滤镜处理。画笔按钮将会停用，效果将被应用到当前层。"

#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:11
#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:85
msgid "The product key entered does not seem to be valid. Please check the key and try again."
msgstr "输入的产品密钥无效。请检查密钥然后再尝试。"

#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:13
msgid "Please enter a Phone Activation Code"
msgstr "请输入电话的激活代码"

#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:15
msgid "Please enter a name"
msgstr "请输入名字"

#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:17
msgid "Incorrect host application"
msgstr "主机应用程序错误"

#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:19
msgid "%1 is already activated with this product key, however the host application does not match."
msgstr "%1 已经使用这产品密钥激活，但是主机应用程序不匹配。"

#. TRANSLATORS: Please leave %*, %1, %2 etc as they are, because they are needed by the program.
#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:22
msgid "An internal error occured. Errorcode( %1 )."
msgstr "发送内部错误。错误码 ( %1 )。"

#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:30
msgid "The Phone Activation Code entered does not seem to be valid.  Please check the code and try again."
msgstr "输入的电话激活代码无效。请检查然后重新尝试。"

#. TRANSLATORS: Please leave %*, %1, %2 etc as they are, because they are needed by the program.
#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:33
#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:43
#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:52
#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:57
#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:64
#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:96
#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:106
#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:110
msgid "An error occurred. Errorcode( %1 )."
msgstr "发生错误。错误码 ( %1 )。"

#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:37
msgid "The maximum number of activations for this Product Key have been reached.  Please contact Customer Support for further information."
msgstr "此产品激活密钥的最大激活次数已经达到。请联系客户支持获取进一步信息。"

#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:47
msgid "An error occurred during the activation of the product. There might be a conflict with the installation of another program.  Please find more information in the FAQs at http://www.niksoftware.com/sep2/faq  or contact Customer Service."
msgstr "产品激活过程中出现错误。有可能是与另一个安装的程序冲突。请访问 http://www.niksoftware.com/sep2/faq 的常见问题或联系客户服务中心获取更多信息。"

#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:69
#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:81
msgid "No internet connection.  Please check your network settings."
msgstr "没有互联网连接。请检查你的网络设置。"

#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:73
msgid "No internet connection.  Please check your proxy settings."
msgstr "没有互联网连接。请检查你的代理设置。"

#: ../plugin_common/activation/ActivationException.cpp:77
msgid "No internet connection.  Please check your firewall settings."
msgstr "没有互联网连接。请检查你的防火墙设置。"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:22
msgid "HELP"
msgstr "帮助"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:23
msgid "Visit Silver Efex Pro 2 Help"
msgstr "访问 Silver Efex Pro 2 帮助"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:28
msgid "SETTINGS"
msgstr "设置"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:29
msgid "Access the Settings Window"
msgstr "访问设置窗口"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:38
msgid "PREVIOUS"
msgstr "前一步"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:39
msgid "Click here to edit the previous image"
msgstr "点击这里编辑前一张图像"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:43
msgid "1 of 42 images"
msgstr "图像 42 之 1"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:48
msgid "NEXT"
msgstr "下一步"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:49
msgid "Click here to edit the next image"
msgstr "点击这里编辑下一张图像"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:65
#: ../plugin_common/gui/MessageDialog.cpp:99
#: ../plugin_common/gui/MessageDialog.cpp:103
#: ../plugin_common/gui/OptionsDialog.cpp:82
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:66
msgid "Click to apply the filter"
msgstr "点击来应用滤镜"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:68
#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:158
msgid "SAVE"
msgstr "保存"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:69
#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:159
msgid "Click to save your image"
msgstr "点击来保存图像"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:76
#: ../plugin_common/gui/MessageDialog.cpp:100
#: ../plugin_common/gui/OptionsDialog.cpp:83
msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

#. TRANSLATORS: please leave Silver Efex Pro 2 in here, its the preliminary name of the program
#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:79
msgid "Click to exit Silver Efex Pro 2 without applying a filter to the image"
msgstr "点击退出 Silver Efex Pro 2 而不应用滤镜于图像"

#. TRANSLATORS: please leave Silver Efex Pro 2 in here, its the preliminary name of the program
#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:82
msgid "Click to exit Silver Efex Pro 2 without saving your image"
msgstr "点击退出 Silver Efex Pro 2 而不保存图像"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:99
msgid "BRUSH"
msgstr "画笔"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:100
msgid "Click to apply the filter selectively to the image"
msgstr "点击选择性应用滤镜到图像"

#. TRANSLATORS: Please leave %*, %1, %2 etc as they are, because they are needed by the program, "e.g.: 2 of 7 images"
#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:142
msgid "%1 of %2 images"
msgstr "图像 %2 之 %1"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:155
msgid "SAVE ALL"
msgstr "保存所有"

#: ../plugin_common/gui/BottomBar.cpp:156
msgid "Click to apply the filter to %* images"
msgstr "点击应用滤镜到 %* 图像"

#: ../plugin_common/gui/BusyIndicatorWidget.h:31
msgid "Calculating"
msgstr "计算中"

#: ../plugin_common/gui/MessageDialog.cpp:80
msgid "Do not show again"
msgstr "不要再显示"

#: ../plugin_common/gui/MessageDialog.cpp:95
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../plugin_common/gui/MessageDialog.cpp:96
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../plugin_common/gui/OptionsDialog.cpp:113
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. TRANSLATORS: Please leave the language string as it is, since this is translated according to each language here
#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/LanguageControl.cpp:94
msgid "English (US)"
msgstr "English (US)"

#. TRANSLATORS: Please leave the language string as it is, since this is translated according to each language here
#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/LanguageControl.cpp:96
msgid "English (UK)"
msgstr "English (UK)"

#. TRANSLATORS: Please leave the language string as it is, since this is translated according to each language here
#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/LanguageControl.cpp:98
msgid "Deutsch"
msgstr "Deutsch"

#. TRANSLATORS: Please leave the language string as it is, since this is translated according to each language here
#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/LanguageControl.cpp:100
msgid "Francais"
msgstr "Français"

#. TRANSLATORS: Please leave the language string as it is, since this is translated according to each language here
#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/LanguageControl.cpp:102
msgid "Espanol"
msgstr "Español"

#. TRANSLATORS: Please leave the language string as it is, since this is translated according to each language here
#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/LanguageControl.cpp:104
msgid "Japanese"
msgstr "日本語"

#. TRANSLATORS: Please leave the language string as it is, since this is translated according to each language here
#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/LanguageControl.cpp:106
msgid "Italiano"
msgstr "Italiano"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogAfterOKClickSettingsPage.cpp:37
msgid "After Clicking OK"
msgstr "点击确认后"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogAfterOKClickSettingsPage.cpp:38
msgid "apply the filtered effect to the current layer"
msgstr "应用滤镜效果到当前层"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogAfterOKClickSettingsPage.cpp:39
msgid "apply the filtered effect to a separate layer"
msgstr "应用滤镜效果到另一层"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogAfterOKClickSettingsPage.h:34
msgid "After clicking OK"
msgstr "点击确认后"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGeneralSettingsPage.cpp:43
msgid "Default Language:"
msgstr "默认语言："

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGeneralSettingsPage.cpp:53
msgid "Default Preview Mode:"
msgstr "默认预览模式："

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGeneralSettingsPage.cpp:54
#: ../plugin_common/gui/TopBar.cpp:102
msgid "Single image view"
msgstr "单独图像视图"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGeneralSettingsPage.cpp:55
#: ../plugin_common/gui/TopBar.cpp:103
msgid "Split preview"
msgstr "分割预览"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGeneralSettingsPage.cpp:56
#: ../plugin_common/gui/TopBar.cpp:104
msgid "Side-by-side preview"
msgstr "端侧预览"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGeneralSettingsPage.cpp:57
#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGeneralSettingsPage.cpp:65
#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGeneralSettingsPage.cpp:75
msgid "Use Last Settings"
msgstr "使用最新设置"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGeneralSettingsPage.cpp:61
msgid "Default Background Color:"
msgstr "默认背景颜色："

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGeneralSettingsPage.cpp:62
msgid "White"
msgstr "白色"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGeneralSettingsPage.cpp:63
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGeneralSettingsPage.cpp:64
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGeneralSettingsPage.cpp:69
msgid "Default Zoom State:"
msgstr "默认缩放状态："

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGeneralSettingsPage.h:35
msgid "Interface Settings"
msgstr "接口设置"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGPUSettingsPage.cpp:39
msgid "Enable GPU processing"
msgstr "启用 GPU 处理"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGPUSettingsPage.cpp:41
msgid "Click to use your graphics card to help process your image"
msgstr "点击使用你的图形卡，以帮助处理你的图像"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGPUSettingsPage.cpp:46
msgid "The available graphics card does not meet the requirements and therefore has been disabled. Silver Efex Pro 2 will process the images using the CPU."
msgstr "可用的图形卡不符合要求因此已被禁用。Silver Efex Pro 2 软件将会使用 CPU 处理图像"

#. TRANSLATORS: this is the caption for the Settings Dialog Page in which to enable/disable the use of the GPU option.
#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogGPUSettingsPage.h:34
msgid "GPU"
msgstr "GPU"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogPageUpdater.cpp:35
msgid "Check for updates now"
msgstr "立即检查更新"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogPageUpdater.cpp:37
msgid "Click to check for updates now"
msgstr "点击立即检查更新"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogPageUpdater.cpp:47
msgid "Software Update Interval:"
msgstr "软件更新区间："

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogPageUpdater.cpp:61
msgid "Checking for updates"
msgstr "检查更新"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogPageUpdater.cpp:72
msgid "Updates found"
msgstr "有更新"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogPageUpdater.cpp:75
msgid "No updates available"
msgstr "没有更新"

#: ../plugin_common/gui/Options_dialog/OptionsDialogPageUpdater.cpp:107
msgid "Software Update Settings"
msgstr "软件更新设置"

#: ../plugin_common/gui/PluginTwirlerButton.cpp:52
msgid "Toggle the effect of the section."
msgstr "切换分区的效果。"

#: ../plugin_common/gui/PluginTwirlerButton.cpp:53
msgid "Reset all settings in this section to their defaults"
msgstr "重设本分区中的所有设置回默认值"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenBottom.cpp:72
msgid "Version: "
msgstr "版本："

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenBottom.cpp:72
msgid "Revision: "
msgstr "修订："

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenBottom.cpp:73
msgid ""
"© 2000-2013 Google. All rights reserved."
msgstr ""
"© 2000-2013 Google. 保留所有权利。"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenBottom.cpp:75
msgid "Protected by one or more US Patents. 6,728,421; 6,865,300; 7,031,547; 7,602,968; 7,602,991 and other patents pending"
msgstr "被受一个或多个美国专利保护。6,728,421; 6,865,300; 7,031,547; 7,602,968; 7,602,991 和其它正在申请中的专利"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenBottom.cpp:77
msgid "Splash Screen Credits"
msgstr "Daniel Fenner, Daniela Barten, Nils Kokemohr, Hendrik Janz, Carsten Schiemann, Nils Krückemeier, Thorsten Kraack, Thomas Schweitzer, Şükriye Das, Martin Böhme, Sönke Ludwig, Bogdan Graur, Meikel Steiding, Jens Denger, Jerlyn Jareunpoon, Denis Rice, Detlef Raddatz, Iulian Cioacá, Andreea Balan, Marian Melinte, Simone Henseler-Wilczek, Erzsebet Nyiri, Vivek Verma, Meike Bendel, Frank Schröter, André Hesse, Dirk Kaeding, Tiberiu Arhire, Christian Pesch, Nagarajan Thulasiraman, Bhuvana Vijayan, Sebastian Stan, Kevin Young, Josh Haftel"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenBottom.cpp:77
msgid "and many more"
msgstr "还有更多"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenDialogController.cpp:70
msgid "The installation encountered a problem, please try to reinstall."
msgstr "安装时遇到问题，请尝试重新安装。"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivate.cpp:33
#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:105
msgid "Product Key: "
msgstr "产品密钥："

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivate.cpp:36
#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:80
msgid "Enter your Product Key"
msgstr "输入产品密钥"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivate.cpp:39
#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:81
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivate.cpp:41
#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:82
msgid "Enter your name"
msgstr "输入名字"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivate.cpp:45
#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:93
msgid "Press to activate"
msgstr "按下启动"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivate.cpp:47
#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:99
msgid "Activate by Phone"
msgstr "电话激活"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivate.cpp:49
msgid "Switch to phone activation"
msgstr "切换到电话激活"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivate.cpp:51
#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:95
msgid "Activate by Internet"
msgstr "网上激活"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:85
msgid "Phone Activation Code"
msgstr "电话激活代码"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:86
msgid "Enter the code you received from Customer Service."
msgstr "输入你从客户服务收到的代码。"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:97
msgid "Switch to internet activation"
msgstr "切换到互联网激活"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:109
msgid "EU: +49-40-471135-0"
msgstr "欧洲： +49-40-471135-0"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:114
msgid "USA: +1-619-725-3150"
msgstr "美国：+1-619-725-3150"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:119
msgid "Mo-Fr 9:00 AM - 5:00 PM (CET)"
msgstr "星期一至五早上 9 时到下午 5 时（CET）"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:123
msgid "M-F 8:30 AM - 5:00 PM (PST)"
msgstr "星期一至五早上 8时30分到下午 5 时（PST）"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:129
msgid "Outside of the EU and the USA please visit: http://www.niksoftware.com/internationalsupport"
msgstr "欧盟和美国之外，请访问：http://www.niksoftware.com/internationalsupport"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActivateAlternate.cpp:243
msgid "Installation ID: "
msgstr "安装 ID："

#. TRANSLATORS: Splashscreen: This is the label shown in front of the product key when the product is activated already.
#: ../plugin_common/gui/SplashScreenMiddleActive.cpp:30
msgid "ProductKey.Show"
msgstr "产品密钥："

#. TRANSLATORS: Please leave %*, %1, %2 etc as they are, because they are needed by the program.
#: ../plugin_common/gui/SplashScreenTop.cpp:109
msgid "You have %1 day of your trial remaining."
msgid_plural "You have %1 days trial left."
msgstr[0] "你的试用期剩下 %1 天。"
msgstr[1] "你剩下 %1 天试用期。"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenTop.cpp:114
msgid "Your trial has expired."
msgstr "你的试用版已过期。"

#. TRANSLATORS: Please leave %*, %1, %2 etc as they are, because they are needed by the program.
#: ../plugin_common/gui/SplashScreenTop.cpp:120
msgid "%1, thank you for choosing %2."
msgstr "%1，多谢选用  %2。"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenTop.cpp:135
msgid "Buy"
msgstr "购买"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenTop.cpp:136
msgid "Press to visit Google"
msgstr "请访问 Google"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenTop.cpp:180
msgid "Exit"
msgstr "推出"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenTop.cpp:181
msgid "Closes the plugin"
msgstr "关闭插件"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenTop.cpp:183
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenTop.cpp:184
#: ../plugin_common/gui/SplashScreenTop.cpp:187
msgid "Closes the splash screen"
msgstr "关闭启动画面"

#: ../plugin_common/gui/SplashScreenTop.cpp:186
msgid "Demo"
msgstr "演示"

#: ../plugin_common/gui/TopBar.cpp:87
msgid "Show Image Only"
msgstr "仅显示图像"

#: ../plugin_common/gui/TopBar.cpp:88
msgid "Show Preset Browser"
msgstr "显示预设浏览器"

#: ../plugin_common/gui/TopBar.cpp:89
msgid "Show History Browser"
msgstr "显示历史记录浏览器"

#: ../plugin_common/gui/TopBar.cpp:115
msgid "Compare"
msgstr "比较"

#: ../plugin_common/gui/TopBar.cpp:116
msgid "Show image with former settings"
msgstr "以先前设置显示图像"

#: ../plugin_common/gui/TopBar.cpp:121
msgid "Hide or view adjustment panels (Tab Key)"
msgstr "隐藏或查看调整面板（Tab 键）"

#: ../plugin_common/gui/TopBar.cpp:126
msgid "Change background color"
msgstr "更改背景颜色"

#: ../plugin_common/gui/TopBar.cpp:133
msgid "Click to toggle between Zoom and Fit To Screen (Space)"
msgstr "点击在缩放和适合屏幕之间切换（Space）"

#: ../plugin_common/gui/TopBar.cpp:133
msgid "Click to select a zoom percentage"
msgstr "点击以选择缩放的百分比"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:332
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetData.cpp:470
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetData.cpp:471
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetData.cpp:493
msgid "Favorites"
msgstr "收藏夹"

#. TRANSLATORS: Please leave %*, %1, %2 etc as they are, because they are needed by the program.
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:358
msgid "Select %* Category"
msgstr "选择 %* 分类"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:522
msgid "Preset Categories"
msgstr "预设分类"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:552
msgid "Select Category"
msgstr "选择分类"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:555
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:556
msgid "Click to import a preset"
msgstr "点击导入预设"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:557
msgid "Add Preset"
msgstr "添加预设"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:558
msgid "Click to add a new preset"
msgstr "点击添加一个新预设"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:576
msgid "Click to reset tags"
msgstr "点击重置标签"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:781
msgid "Custom Preset"
msgstr "自定义预设"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:782
msgid "Please enter a preset name"
msgstr "请输入预设的名称"

#. TRANSLATORS: Please leave %*, %1, %2 etc as they are, because they are needed by the program.
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:870
msgid "All Presets (%*)"
msgstr "所有预设 (%*)"

#. TRANSLATORS: Please leave %*, %1, %2 etc as they are, because they are needed by the program.
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:873
msgid "Search Results (%*)"
msgstr "寻找预设 (%*)"

#. TRANSLATORS: Please leave %*, %1, %2 etc as they are, because they are needed by the program.
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:899
msgid "Apply Preset %*"
msgstr "应用预设 %*"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1070
msgid "Custom Presets"
msgstr "自定义预设"

#. TRANSLATORS: Please leave %*, %1, %2 etc as they are, because they are needed by the program.
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1097
msgid "Apply Custom Preset %*"
msgstr "应用自定义预设 %*"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1146
msgid "Imported Presets"
msgstr "导入的预设"

#. TRANSLATORS: Please leave %*, %1, %2 etc as they are, because they are needed by the program.
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1167
msgid "Apply Imported Preset %*"
msgstr "应用导入的预设 %*"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1327
msgid "Presets"
msgstr "预设"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1502
msgid "Preset can not be imported. Wrong file format."
msgstr "预设无法导入。错误文件格式。"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1536
msgid "Are you sure you want to replace this preset?"
msgstr "你确定要替换此预设吗？"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1645
#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetBrowser.cpp:1682
msgid "Are you sure you want to delete this preset?"
msgstr "你确定要删除此预设吗？"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetImageOverlay.cpp:37
msgid "Click to update this preset with the current settings"
msgstr "点击更新当前设置到此预设"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetImageOverlay.cpp:47
msgid "Click to delete this preset"
msgstr "点击删除此预设"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetImageOverlay.cpp:56
msgid "Click to export this preset"
msgstr "点击导出此预设"

#: ../plugin_common/stylebrowser/PresetImageWidget.cpp:223
msgid "Add to Favorites"
msgstr "添加到收藏夹"

#: ../plugin_common/updater/UpdateManager.h:34
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#: ../plugin_common/updater/UpdateManager.h:35
msgid "Weekly"
msgstr "每星期"

#: ../plugin_common/updater/UpdateManager.h:36
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: ../plugin_common/updater/UpdateManager.h:37
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: ../plugin_common/updater/UpdateNotificationDialog.cpp:9
msgid "SOFTWARE UPDATES"
msgstr "软件更新"

#: ../plugin_common/updater/UpdateNotificationDialog.cpp:10
msgid "Click OK to visit the update page"
msgstr "点击确定访问更新页面"

#: ../stdlib/src/nik/guiext/LevelAndCurvesWidget.cpp:510
msgid "Adjust the shadows"
msgstr "调整阴影"

#: ../stdlib/src/nik/guiext/LevelAndCurvesWidget.cpp:512
msgid "Adjust the midtones"
msgstr "调整中调"

#: ../stdlib/src/nik/guiext/LevelAndCurvesWidget.cpp:514
msgid "Adjust the highlights"
msgstr "调整亮点"

#. TRANSLATORS: Please leave %*, %1, %2 etc as they are, because they are needed by the program.
#: ../stdlib/src/nik/guiext/ZoomAndPanControl.cpp:105
#: ../stdlib/src/nik/guiext/ZoomAndPanControl.cpp:124
#: ../stdlib/src/nik/guiext/ZoomAndPanControl.cpp:219
msgid "Zoom (%*)"
msgstr "缩放 (%*)"

#: ../stdlib/src/nik/updater/win/UpdaterWin.cpp:84
#: ../stdlib/src/nik/updater/win/UpdaterWin.cpp:93
msgid "Updater"
msgstr "更新"

#: ../stdlib/src/nik/updater/win/UpdaterWin.cpp:84
msgid ""
"A new update is available!\n"
" Do you want to install it now?\n"
" In order to install the update Pyro needs to be restarted."
msgstr ""
"有新更新！\n"
"你现在要安装吗？\n"
"为了安装更新 Pyro 需要重新启动。"

#: ../stdlib/src/nik/updater/win/UpdaterWin.cpp:93
msgid "You're up to date!"
msgstr "你已拥有最新版本！"

#~ msgid "No file name provided"
#~ msgstr "没有提供文件的名称"

#~ msgid "Directory to save to does not exist."
#~ msgstr "保存的路径不存在。"

msgid "Acknowledgments"
msgstr "鸣谢"
